超級無敵世界波 討論

成套都幾好笑，仿佛就是少林足球的卡通片
估唔到有品客財爺客串演出

少人成咁
好睇喎

都唔知有呢套上，係今日蔡子強係明報講我先知

本身想睇，但都係唔鍾意呢種stop motion所以放棄左

掌門狗班底整嘅泥膠動畫一向都唔係好hit 得起
Chicken Run (2000)
Wallace & Gromit: The Curse of the Were-Rabbit (2005)
Flushed Away (2006)
Arthur Christmas (2011)
The Pirates! In an Adventure with Scientists! (2012)
Shaun the Sheep Movie (2015)
Early Man (2018)

青衣城有promotion 見到有啲想睇
一望就知果隊人整

真係一望就知
唔齊嘅牙同兜風耳，二十年不變

張堅庭配得勁好
有下錯覺以為係黃秋生

袁澧林都配得好有驚喜

最後彩蛋大家千祈唔好等睇
屌佢老母等十分鐘
睇條品客講兩句廢話